手機就完約 求4g無限plan

用開smt
請出招
留tg

LM

CSL我有朋友可以做企業員工無限PLAN

tg我 elvishkg
我俾佢contact你

上面堆SALES好多朋友下喎